你地想做個好叻但英年早逝 / 生活平淡嘅普通人?

例子：
之前喺外國受訓游水死左個香港運動員
之前喺聯合國做野空難死左個香港人
張國榮2003年跳樓死左
梅艷芳同年cancer死埋
etc

有錢人

如果生活平淡得黎係幸福嘅 做個普通人其實仲開心